涂謹申引消息 指羈留室灑水系統有被拉扯痕跡

【姦劫案疑犯自殺】涂謹申引消息 指羈留室灑水系統有被拉扯痕跡

2017/5/11 — 20:22

九龍灣姦劫案的林姓疑犯，今早在秀茂坪警署內吊頸身亡，事件再有新進展。立法會保安事務委員會副主席涂謹申引述消息，指羈留室的自動灑水系統有被拉扯的痕跡。

商業電台報道指，涂謹申引述消息稱，羈留室的自動灑水系統有被拉扯痕跡，火警鐘亦因此曾經響起，但當時警員不以為然。另外《》亦報指，消防處凌晨約3時接報，指秀茂坪警署有火警鐘響，之後派出消防車到現場。消防員之後發現羈留室有花灑頭損壞，並將事件列為警鐘誤鳴。

上周日凌晨九龍灣發生的姦劫案，警方昨日在秀茂坪區拘捕一名48歲涉案男子，但該名林姓疑犯今早在秀茂坪警署內被發現吊頸自殺身亡。多家傳媒今天引述消息指疑犯懷疑用電腦線上吊，有報道指電腦線其實是「USB線」。不過無綫新聞傍晚引述消息報道，疑犯用來上吊的是俗稱「LAN線」的上網線。

喂屌你老味, 今朝早一聽到疑犯自殺, 即刻出定post抽水笑人神勇幹探, 講撚到警犬一句自殺就肯定唔使質疑個班獨醒撚, 快啲出來講兩句啦

即係根本無巡過？

晨三時
又話早上9時

點解係之後先發現花灑損毀？
發現屍體嗰陣唔係應該就知道佢係邊個位吊？

即係點
死差佬做野斷鳩估？

消防係幾時發現花灑頭有損毁先

明智警視

好想金田一繼續出

有巴打話入過臭格，話臭格樓底好高，冇工具好難掛到野上去
而且消防花灑冇乜可能夠力可以吊起一個人

蘋果話係水浸轉左倉
會唔會係襯機偷電線

不如話有人刻意制造轉倉仲合理

積下口德啦

灑水系統承受到一個約120磅重量的成年人？
咪x玩啦

不以為然點解都唔去查清楚

一個重犯個倉爆花灑水浸
咩都唔查証下就幫佢轉倉
死差佬真係斷鳩估冇痛苦

好心白鴿黨咪幫政府放風背書啦on9仔